一人n套可以上神台嘅電影

活著

無間道
東西成就
回魂夜
西遊記上下集
2046

大家最鐘意既頭文字D

這個殺手不太冷

刺激1995

Interstellar

教父

童夢奇緣

Martix

喜馬拉雅星

門徒
神探

不嬲係三寶啦

the invisible guest
The Grand Budapest Hotel

Nolan全集

臥虎藏龍
鐵達尼號
葉問
少林足球
死亡遊戲
猛龍過江
歲月神偷

好

THE ROOM

Inception

導火線 heat

戰狼2

The Secret Life of Walter Mitty

活著真係好睇
但係書仲好睇

風吹麥動